[條女好撚正] 左定右？

左
右

一般
又冇正面

左

自己去ig搵啦ching

左邊竟然得咁少 明明都好正